[改詞接力] 「信下去 便確定我共你 能傳心 能連起」

「信下去 便確定我共你 能傳心 能連起」
咪亂信 但你地咪話我 葡提子 心理

我們 將所見跟所聞
一針見血新聞 都宣泄不甘

個個將你吹奏 明明其實荒謬
就用你把金口 線上廢up 吹幾句 不深究
尋覓龜頭 憑師傅那量子夠
沒料那幅相後 塑化龜已無愁沒憂
啞口無言 柒到呢 望你樣 很足夠

最尾人人亦嫌棄 最尾人人亦凌欺
外面通通睇你死 有線新聞跣柒你
勝過絕美的晨曦

一齊接力恥笑喇喂

接力接力

睇到塑化龜先知講緊動物傳心師

巴打接力

其實你都改曬成首歌
除左淩欺個個位有d夾硬 同第二句唔係好明意思
其他都改得好好
幫你推下

多謝先
但明明仲有半首未改
集思廣益

水兄 過嚟支持輕輕一推

皇言兄

咩黎

原曲係乜？

Dear Jane 哪裡只得我共你

接力

推

叫我

突登揀首你嘅最愛

接力喇山兄

接力喇

我要將你批鬥